`systemd-binfmt.service` - это служба ранней загрузки, которая регистрирует дополнительные двоичные форматы для исполняемых файлов в ядре.

# СИНТАКСИС

	systemd-binfmt.service
	/usr/lib/systemd/systemd-binfmt

# ПАРАМЕТРЫ

- `--unregister` - Если опция передана, то вместо регистрации сконфигурированных двоичных форматов в ядре выполняется обратная операция: все зарегистрированные в данный момент двоичные форматы удаляются из ядра.
- `--cat-config` - Копирует содержимое конфигурационных файлов в стандартный вывод. Перед каждым файлом выводится имя файла в виде комментария.
